已經準備好移民北韓做大爺 有咩要注意？

學識韓文未

寵寵寵

呢個係南韓口音，北韓係類似蠢蠢蠢